乜新一代「球王」個個都咁中意插水玩野

d 90後球王

尼馬
麥包皮

個個都係咁

啱啱轉會嗰個唔中意咩